有時見到d肥婆講d感性野真好撚想笑

講下咩愛情呀咩the best is yet to come
講到自己好似有人追有拖拍咁
講到自己大把選擇呀 又唔怕無人要
肥婆好鍾意係自己個世界度FF
但係post完ig後咪又係自己一個去左食韓燒

咁在意肥婆做乜姐

撑你老母

錯po自膠